有冇人用緊168斷食法

我月頭開始用呢個方法 三個星期已經減左3公斤 但係唔知點解而家會慢慢重返少少咁。 明明之前食嘢仲多過而家 有冇話用得耐冇效 要停下。

其實呢啲方法係冇得長期減
你要長減一定要配合強大運動量

因為身體慢慢開始習慣，其實呢啲方法只可以減到少少，建議控制飲食（非節食）+做有氧運動，咁先可以即係瘦落去。
如果覺得難，可以先做運動入手，飲食控制第二個月先開始，慢慢黎

我 但係實施左一星期 都想睇一個月成效

我一開始減重減得幾快下

哎。 我上網個個都話長keep減得好快。我其實方法都用過。呢個最有效

我係點食都唔會肥嘅體質

我之前用代餐減 一日代兩餐 日日都做運動都減得超慢。因為我本身食5多野

我食得好少都肥同埋好水腫

開頭3個禮拜3kg 跟住停咗 都係最有效
你體質有啲怪 定係其實係BMI已經好低但係你想繼續減

我冇食過代餐 你可能體質問題？
我依家係減肥第四個月，第一個月靜係做有氧運動然後瘦左2kg，期間冇節食冇控制飲食
第二三個月hea左運動量少左，但係我改變左少少生活習慣，例如食完飯會企半個鐘至一個鐘、晚飯減少澱粉、少飲甜嘢炸嘢、每日飲2000ml以上嘅水等等 跟住都有keep住瘦 體脂由27%跌到23%
依家就會做有氧+無氧+控制飲食 增肌減脂 等個身型firm啲
其實睇體脂同肌肉量比起體重鍾意好多，好多時一啲快速嘅減肥方法減走嘅只係身體水份同肌肉，體脂仍然高企

我體質好奇怪。我肥架 但係平時已經食好少野 我啱啱先18但係新陳代謝好差 同埋好難出到汗 全身都好冰 血液循環好差

一開始係好辛苦好餓 習慣咗之後就冇乜嘢加油

有時我覺得個體質好有問題 所以我有諗過應唔應該調理返好身體先再減

ON9
唔做運動好快彈

變成生活習慣就得，原則上唔係減肥方法,係令身體健康既方法，健康左自然慢慢瘦

代表你減左既大部分係肌肉而唔係脂肪